[分析文]《從梁天琦思想應用今日既局勢》

現況.
8月5日依一杖
其實見到政府同黑警經已束手無策
只有錄音機式重複說詞
黑警做到亦都係升級裝備同數量
但好明顯示威者完全冇因此退後過
反而不繼升級同還擊
要留意係佢地「分化」招式唔係無效
只係需要時間
現左每星期示威堵路又慢慢回復之前佔領一樣，不斷重複，再落去同冇新一波行動

另外，中央已經開啟維穩機器
藍衣人白衣人仲有一班特務/公安
做既只會就同一招，就係打壓
不斷將暴力升級，同製造白色恐怖
今日出棍，明日出刀
今日出100人，明日出1000人
今日判幾年，明日判十幾廿年
但同一樣，又係需要時間制造
所以主導權依然在示威者
而我地正正就有網絡既
唯快不破

1.
大家要記住
梁天琦講過我地要做既係奪權
有權力就可以達到訴求
奪既，係香港既自主權
而牌面上「香港政府」有「高度自治」
所以我地既目標係擁有所謂權力既「香港政府」亦即是「林鄭」

2.
今日可見
Tg放題/圍警署已遍地開花
黑警疲於奔命，受盡屈辱
要衰到要交俾鄉黑維持治安
其實黑警關卡已經unlocked
KO左卒仔，就應該輪到將軍
要做既就係升level到各行政機關+「林鄭」
梁天琦提大家唔好俾仇恨充分頭腦
其實就係記住玩狗/趕走黑社會係治療
並唔係我地要既野！

3.
梁天琦亦講過
政府係通過民意授權而組成既機構
其實民心所向而加非常清晰
有足夠民意授權
各位都唔可以停不斷出招
示威者只要繼續重奪話語權 （cctvb/記者會)
分化就唔會成功！
五年前有人屌過大家勝利球迷
但今次我地要繼續利用依個人性
保持依個優質同勝利資態
香港人們一齊贏落去！

總結:
守 - 繼續頂住黑警/維穩機器進攻，可由文宣組/當區街坊/和理優/泛民/各界別負責。
攻- 勇武既各位，亦都係最珍貴既各位，好應該齊齊level up。方向有二：

1. 模仿政府
就係加大力度模彷一個政府會做既野
例如做緊既有 臨時立法會(消失左？)，自衛隊，明天既記者會，新聞處 (Freedom Hong Kong)，社會支援系統 (telegram group)，行政會議 (連登) 等等。 網上世界同現實世界其實現在行緊雙社會狀態
將網上世界已建立既empire，降落在地，就會係目標！

2. 對準政權
今次將會係堅。對準政權🙂
林鄭同整個管治班子都毫無認受性，並非由民主選舉産生，係必須下台
「高度自治」： 香港人治係絕對正確
說話唔多講，行動大家自由發揮🙂

原諒我P牌仔分析，覺得講得岩既就推！謝謝！

最後，
祝各路英雄，節節勝利。
並且
祝願資訊科技發達speed up生活曬所有野
希望成功既一刻也更快到來
至撚黑暗既時期未出現已收皮
光復香港！時代革命！

自推

幫推唔該

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

有深度文

推

香港人民智未開發到咁先進
你講既野既重要性或者如何實行
佢地未必理解到
理解到都未必願意做

希望手足除左打遊擊同佔路
可以思考下樓主既方案

<全部人同我入黎> 下一步 廢除公安條例

各位手足 係時候要搓吓你個心